想買部航拍

主要想要智能跟隨功能，

鏡頭唔洗太靚 720-1k就ok，

有冇ching推薦，

budget3k內有冇可能買到。

前幾日去智蓮淨院，見佢地好似搞活動

3k 內一係睇吓樹林海邊執唔執到炒左既機算吧啦
之後比千零買返個遙控is good

ching想問咁at least幾多budget

如果唔限budget推薦咩機

DJI SPARK 囉. $3199

唔限budget 就起馬都 inspire 2 啦

3000蚊內去玩具台問算啦

搵下啦，有29xx連搖控。

DJI Spark 今日spring discount last day

好 唔該晒 各位ching